有無人打飛機射果下一定會大叫出黎

我會不停叫熱菇熱菇再學d男優呻吟

顏射彩

米痴線拉

我會盡量同條片同步

學占士入波咁叫

無啦無啦

以示對av業界的尊敬

On lun 9

咪癲啦

我好尊重av業界

Kobe

就射個陣我會係youtube開彩瑛既fancam

你唔好再刺激我

咁你係咪會射屏嚟模仿顏射嚟以示尊敬

我都想 但好難清潔

知道好難清潔代表你試過？
係咪射晒落彩瑛個wallpaper度

我唔會咁對自己愛人

我可以刺

由頭睇到尾
睇完會企起身拍手

會唱句人在遠方 蟬沒有和唱先

快啲去死

我就射落彩瑛塊面到
之後睇住佢傻笑 好頂癮

你聲稱你老婆係彩瑛但射精講日文是否戇諗鳩

有冇人見到膠post會大聲笑出嚟？

錄嚟聽下

我語言全才

你米能痴線

live唔該

埋尾要用個鄭嘉穎式

會 "吓!" 一聲

保鮮紙

「掙扎！！！！」

三文魚好尊重定延!

男朋友幫我打嗰陣會

上次嗌到成棟都聽到，之後管理處出信張通告話唔好咁大聲 會影響到人，好在冇被發現係我嗌

樓主有大量彩個d白痴妹開口圖
樓主對d圖大爆射

我唔會叫
因為驚同事聽到

我真係射瓶

拉

好想幫你含
好鍾意啲射精大反應嘅人

太爽既時候會

所以一路fast forward到最尾

早泄幫你唔到

chok果陣一直口upup係到講咩菇咩菇

射果下大叫
fire!!!!!!!!!!!

真心打飛機出嘢快過做

我都係

同條女扑嘢調返轉佢問我射未
打飛機後遺症

我都會

敵將is Doctor Lee！

woo

我會嗌 大力啲屌我呀！

幾耐先?

會

用把沙曬嘅聲大叫:
You are bitch!You are fucking bitch!

嗚呀～～

一齊射

我會大叫 毛主席神功護體啊

你班冚家鏟娛樂台毒撚不推文回覆啦屌你老母

我會唱住南山南

其實過咗20分鐘佢就已經嗌痛

羅刀插人都未叫啦
打飛機叫乜撚嘢呢

試過係廁所打飛機，因為屋企無人可以解放自己，之後臨射果下唔知係未啊得太大聲，俾樓下條友屌我太嘈

DooshoDoosho

我就係你樓下個男人
個日啱啱係廁所打緊飛機，就射個下聽到個男人嗌，嚇到我鳩我都縮撚埋先忍唔住屌你

+1

豬啡哩！

Ok, 聽日你上嚟我補償返

試過，當我老母打開房門個陣

唔同步邊夠爽
仆街 你自己射完仲聽住條片叫 即刻冇哂臨場感